講獨派淨係識係連登同温層取暖有乜用

首先連係最多「同路人」嘅地方都未拎唔到支持又談何宣傳，再者其實一直都有做緊播獨嘅工作只係無乜媒體願意報導

香港獨立tg文宣channel 正式上線

未認同嘅得閒睇下，支持嘅多啲share ，貼滿連儂牆一齊將獨立變為主流

Channel :

文宣討論/投稿公海:

香港獨立，唯一岀路！

拒絕沉淪，唯有獨立！

沒有兩國，那有兩制！

民族自強，香港獨立！

香

港

獨

立

唯

一

出

推爆

路

唔講邊有得獨
宣傳獨立

大大聲講

香港獨立！

唯一岀路！

發覺政事台都無人睇開吹水台仲多人睇

政事台一下F5啲topic都唔同曬